同女朋友嘅差距點令自己釋懷好

前排睇左個post問會唔會睇自己層樓估價
無聊就㩒左幾下睇下自己同女朋友嘅差距
跟住先知佢住頂層複式單位 仲要係半山區
有埋車位 雖然聽佢講兩樣都仲供緊
但係睇返自己屋企(已供滿)連佢一半都無
佢仲要係獨生 而我就有兄弟姊妹
有冇人會因為咁覺得自卑 有冇得解決

感建分

哈 又一pair準備分手 開心~

死咗佢囉 人比人 比死人

結婚就解決到

Matt哥我仲未搵到grad job

可唔可以講多少少 唔敢見家長

你邊科?

分手啦

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

Data science前排見你話有offer

話就話唔會介意差距 夠愛就得
但其實個心真係會唔舒服

睇佢同屋企人食飯嘅質素
再睇返同我食飯嘅質素
我對物質無咩要求 點滿足佢

雖然21世紀 但真係有時候木門對木門
竹門對竹門 佢係度金門 你坐底都鐵門呀

但我覺得你坦白同佢講 我相信佢會明白同體諒你